可唔可以改回覆個排版

如果用開plus仔應該好唔習慣噤icon 搬咗去最左手邊
可唔可以轉返最右？

耐唔耐就慣架啦